請各位覺得自己係選民既港豬入一入黎

一年前我返過選舉事務處，從中得知幾件事，希望提返大家

1. 有好多人因為無回覆住址證明書，於是比人cancel 左選民資格

咁你要做既就係去Check下到底你係咪選民

link:

正常就會係咁

見到你有區議會同立法會既選民資格

2. 留意返你既「功能組別」係有無野，假設你唔係專業界別既選民，但最起碼你應該係區議會（第二）功能界別

區議會（第二）功能界別姐係所謂既超級區議會，就算你唔係專業界別，你都可以係超級區議會既選民

順帶一提，區議會（第二）功能界別不包括因所屬界別候選人自動當選而失去投票機會的選民，而若本身是其他功能界別的選民若登記了此界別，將會失去其原功能界別的選民資格。

簡單講，姐係你選擇投超級區議會，你就無得投返自己個界別

3. 如果你發覺自己無功能界別資格，又唔係超級區議會既選民，咁得一個可能性

個可能性就係你個on9仔，死港豬，係填果張選民登格剔左紅框既果一格

你可能會話，你肯定無剔到，係港共屈鳩你

但唔係囉，每一份選民登記既表格，都會scan入電腦留返份soft copy

有極多人都堅稱自己剔左做區議會（第二）功能界別既選民，但事實係，你條撚樣剔左唔做

麻煩填form果陣真係睇清楚呀屌你

記住呢格唔撚好剔左佢

4. 舊年好多後生既人打上黎問點解投唔到票

原因好簡單，就係你根本無登記過

無人理就算

幫推

推

一推再推

靠大家了

無人理

選佢老母咩

依度好多中學雞根本冇票

高質post幫你長推

你岩，但我唔想有d人明明無得投，但都懵盛盛唔知

多謝你，希望可以多d人知

Push

你18歲拎證已經有個妹妹企隔離問登唔登記啦
用你十分八分鐘都唔肯
咁講條春咩

pish

睇返第一點，有人係登記左之後比人cancel 左個資格

原來真係無乜人會理

幫你推推

屋企有隻支那廢中死臭雞
自己走去比資料禮義廉登記咗做選民
check過入咗正式選民登記冊
巴絲有無好計等隻賤畜唔好遺禍香港

登記左

請佢參加大航兩天團

最怕請佢走咗
但係禮義廉班仆街幫佢投票
咁就白費心機+錢

題外話
真係想好似文革咁瘋狂批鬥條死仆街
落咗嚟廿幾年
自己屋企又係文革比啲畜牲搶資產批鬥
咁都重奶共畜袋底
真係唔趁地淋都冇撚用

確定到我係可以投票了，Thank you

有啲傻閪真係連順便填張Form都唔肯

thanks

push

lm